8月5罷工後該如何走

首先，新手，不喜勿插

我廢中6月到依家好多和理非同衝突活動我都有去。有感8月5號之後，社會對抗爭活動動力好似有所減少。我想提出部分可能原因。

以我女朋友做例子，後生100%和理非，遊行好多都有去，衝佢唔會去，所謂暴力事情佢唔認同但理解。尋晚傾開，佢好反感好多人用光復香港，時代革命做口號，亦都係因為咁佢放棄去爭取，因為佢個人唔同意港獨，覺得運動已經變質。仲有佢睇過2014年一去到有關革命口號就會俾共狗同港共政府扣帽子去打壓，而運動最後都會因為咁而失敗。

在我個人而言，不割蓆係嘅理念，所以由和理非遊行，去到衝，到依家出動埋小火龍，我都覺得無問題，因為垃圾政府一直無回應過我地嘅訴求，仲要不斷放狗亂咬人。我會覺得行動不斷升級只係人類嘅本能反應。港獨？我唔介意，不過我知香港呢一刻係唔可能。

原因，香港大部分人都係睇錢做人。中產係社會支柱，唔好講如果港獨成功樓價會跌斷多先，先講解放軍入港對佢地手頭上嘅資產跌斷多，諗到咁，已經好明白點解佢地唔會支持。

再者，香港人其實內心好怕共產黨，呢一個係共狗嘅成功之處。佢地會全方位用任何方式去打壓你嘅生活，打壓你嘅工作同生意。一去講到呢到又多一班人唔敢支持港獨。

其實仲有好多原因會令到人怕同港獨扣上關係。我想講嘅係，港獨呢條路係好好好難行，同路人只會越來越少。但5大訴求就完全同港獨沒有關係，人頭多我地bargaining power就會大。我個人好唔希望個運動係無任何得着前就散。所以真心好希望大家先搞好5大訴求，要集合夠多人支持。先搞好送中，去除黑警瘀血，香港獨立或其他訴求就往後再爭取。

8.9 機場萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行
少你一個真係少好多
今日1:00 機場見